秋天幾時先黎

日日都咁熱真係頂唔順

乜香港有秋天咩

香港除咗夏天冬天撚有其它季節咩

香港只有夏天，12-2月都有十幾度，冬乜撚野天